小粉紅回力標

火神山名菜

無料，露底：

不了了之，落荒而逃

自稱2014年買樓仲要full pay

被踢爆後，講一句對唔撚住之後，落荒而逃

自稱：

自稱買左吉利 蒙萊 紫光
仲話牛三再現

轉過頭反口：

持現金？？？
咁之前你又叫人買吉利 蒙萊 紫光？？？
明顯條友係騙子，之前昆人落疊接火棒了

2018年5月31日，佢話post，話樓市跌硬

一個月後~

2018年6月25日，佢開post ，話樓市又準備升多10%

樓價下半年準備升多10%，又無人講？

垃圾騙子廢柴愛康健
我d回力鏢夠唔夠力水呀
見字請出聲
如果你仲有膽的話

閣下潛水潛左咁多
別來無恙嘛愛兄
你這些騙子垃圾廢柴
新一年，全家死清光未呀？
如果閣下家中有事
有空請留字給小弟
小弟千山萬水都會到靈堂
為閣下贈送帛金
你我一場相識
別跟我客氣，親

如果我可以見到你這些垃圾慶柴騙子死全家的話
我真係三生有幸

我支持中國共產黨屠殺武漢狗 你們可以過來打我了